覺唔覺得越嚟越多香港人對反送中已經開始唔再乎

發夢幾乎每次行動都有出嚟，由6月9嘅嘅一百萬人，612嘅幾萬人圍立法會，然後二百萬人再出嚟遊行，直至前晚圍警總嘅人一千都唔知有冇，沉晚圍律政嘅人更加少之又少。隔離post都話social media 已經無乜人再關心反送中+義士被補等等，香港人嘅熱誠係咪已經減退咗落嚟。
但係義士仲未被釋放，送中條例仲係暫緩狀態，而家仲要搞多單中要海濱，已經唔敢想像依幾日嘅行動會有幾多人。

搞埋七一好嗎

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動